```Improvement ideas:```

# Sidemenu
Sectiune de profile (account) => schimbare parola, date (update)

Nume utilizator (SOLVED)

Submeniuri (Settings?) - Application settings + Dark Mode, About

Badge

History per user

Report

Scor de incredere

# Map
buton pentru centrare

